網傳示威者設路障查車 「尋警」施襲

（星島日報報道）警方關注有激進示威者，近日不時在各區堵路，甚至自設路障查車「尋警」施襲。本報留意到有人在網上呼籲以五人一組設立路障，並以休班警員及「腦殘藍絲」為目標，但連登討論區亦有人指凡事要以大眾利益為主。警方昨表示嚴厲譴責示威者的行為，認為自設路障會危害道路使用者安全，且會干犯相關罪行，最高判囚五年，呼籲市民遇到違法路障應報警處理。

有網民指日前駕車前往香港仔隧道途中，發現有示威者以雜物堵路，從網上片段所見，示威者堵路期間，竟如警員設置路障，截查途經車輛。警方昨日表示，留意到近日有示威者在全港多區馬路上，用雜物築成路障，截查路過車輛，嚴厲譴責示威者行為，並指出上述行為危害道路使用者的安全，亦有機會干犯非法集結罪或遊蕩罪，一經定罪，分別最高可判處監禁五年及兩年。警方又呼籲市民駕駛期間遇上懷疑違法路障請即時報案，警方會派員處理，亦已加強路面巡邏，打擊違法行為。

網上有疑似示威者發出的帖文，指近日路障行動成功，包括逼使元朗休班警下車，認為一定要由全副裝備（Full Gear）的勇武派執行，呼籲示威者以五人為一組，在警察寓所主要通道架設路障，截查車內人士，並以警員及其家人或「腦殘藍絲」為目標，目的是令他們受怕，停止支持特區政府的「暴政」，一旦發現目標要為其拍照及檢查銀包，遇上反抗便要「自衞」。

連登亦有帖文認為，設置路障可以堵塞私家車阻礙警方布防，令警員在水泄不通的道路上，無法擺護盾陣及衝前，故不應再放車離開，認為車主及乘客可以離開車廂以免危險。

不過，亦有持不同意見的網民留言，指出事前應該多做文宣向車主解釋情況及應變策略，而非不負責任地指罵車主們不了解現況，認為「民眾安全應受到重視，凡事要為大眾利益為主」，別以個人利益蓋過大眾利益，又重提六七暴動有市民被炸死導致民意逆轉的事件。

想問各位巴絲 係咪真有其事？

第一次聽

我有fd有講
情況同文章接近

佢籃絲嚟

梗係無啦 屌你班狗有炮
明老屈

干犯非法集結罪或遊蕩罪? 即係輕過暴動罪

假到連自己都呃埋 呢下犀利

我都第一次聽 自問連登都追得幾貼
點解我無聽過

我聽左3個藍絲都咁講 佢地驚到仆街

係呀，示威者仲有火箭炮同隱形戰機添

第一次聽....

又屈,係隻狗撞人開槍

聽講示威者入邊有mi6 cia fbi同 mib嘅人

清白又洗乜驚啵

如果係都唔錯，你班死差佬咁撚鐘意搵偽裝車

正解
魔鬼在細節
屌佢老母唔聲唔聲屈到係我地逼隻狗落車開槍

驚 對心臟好
要驚多d

邊個世界發生既事

諗下都知唔合理，真係有成隊警落車咪捉蟲

後半part係呢篇?

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

信個弱智

人地有棍有槍，
手足查車查撚到隻狗自己捉蟲 會唔會咁撚弱智

委任證的重要性

又自己上黎POST野, 然後自己係返記者會講?

你又知

係咪on9 架，點會有可能扮到差佬
又要walkie talkie，又要有支槍，係咪難度高左啲

我都有藍絲親戚傳過呢件事
仲話有警察親眼見到... 唔通係鬼road block

如果係真既咁都幾好
其實星島橋都幫我哋諗埋

係就好呀

藍絲之前話有popo 100%燒傷

班廢老成日都話親眼見到有黑衫係度乜乜乜
屌你 我著黑衫落街咁你係唔撚係報狗拉鳩我再告我企圖謀殺

星島日報
大家咪浪費時間啦

合理化元朗休班狗駛車撞人同的士佬單野

仲有高達同太空戰艦

可以參考一下

得五個人都敢大街大巷咁做
又放流料

次次由藍傳出黎既都係流料

有外國朋友講過同一樣野 我仲話impossible
中共真係好用力做外國文宣 佢地經常流傳好多fake news

冇圖，你話揸火箭炮截車都得

可能遲啲傳示威者揸直升機低飛監察狗方動向

屌，流嘅
不過幾有新意，有得諗

笑而不語

聽都未聽過

網傳示威者渣高達

老屈

我都係第一次聽
幾時同邊到發生既事？

唔講都唔知可以咁玩
又出橋

可能係卧底假扮示威者做

公司藍絲不停講 我都呆咗

幫緊示威者立威？

示威者做到就唔會咁多人俾人拉俾人打啦戇撚鳩

係咁撚勁
你班黑警死撚晒啦

仲會揾人喺回覆度認撚埋佢

睇完說明書就識揸，仲要同綠色物體打過
聽講佢好似叫阿寶

係「超過」100%

今朝柒婆都話有示威者查車

以我識既勇武冇人話會做呢樣野

不如話有美軍裝備

示威者有極先進科技武器雷射槍

多謝警犬教路

隱形左睇唔到

今朝第一次聽係喺特首記者會

收到風話會出核彈

人一藍 腦便殘

根本藍絲fake news 就係要呃藍絲、政治冷感、無分辨能力人士

今朝開會又係得深藍同事講其他立場同事都冇聽過 即講得出以件事既人係深藍認證

高達

有朋友 真係比人stop 左
佢地比班人問做咩職業之後

班人問佢有冇水
我個fd 比左100蚊佢就放行

我個fd 好懷疑個班係唔係真勇武

我聽完都好懷疑 希望大家小心

呀sir 你第一日知你有炮？

藍絲真係大把假新聞，之後傳過咩連續塞鐵四日，雷射筆照飛機

一個二個話核彈都唔割
仲唔係出核彈

藍絲及休斑警坦白從寬抗拒從嚴

5條友點樣敵得贏一枝槍

對方出呢篇新聞即係示威者做啱咗

聽都未撚聽過

聽都未聽過 又亂作

On9而家有車cam,如果係真深藍撚仲唔放上fb瘋傳？

搵泊低左嘅車係咪容易啲？！

裝修商店之外，會唔會裝修埋汔車？

係丫，拎住核彈火箭查車！一見到目標就出降龍十八掌打死佢！
屌你作大d丫

將軍澳仲有替身使者 識掉車
不過係單車

有既話一早直播影哂

不過黑警成班黑社會咁

藍屍認錯有幾奇

罷明為左合理化條開槍撚樣

Popo出動拎番委任證同唔蒙面咪無事囉

咁平時蒙哂面又唔show證又自稱係警察既人係咩人黎

我都覺得鬼鬼地 問下先

邊個on9會信

身邊有藍絲同事信

人一藍，腦便殘
唔係講假既

聽過藍絲傳過話美國買重熊證所以不斷搞亂香港

幾個月傳過好多 fake news
我淨係記得最近2單
幾百個噴火裝置擺滿山頭，全港燒山
燒全港所有地鐵站，唔係燒出入口，係入車廂裡面燒
好似仲有一單乜野見人就打咁上下

其實用呢D fake news做反文宣有冇得諗?
問返佢地:
"你有冇收過以下消息? 有邊次係真?"
"有冇幫人傳假消息? 你幫佢傳，佢收咗錢有冇請你飲茶?"
之類

聽到黎個已經好撚On9
今朝仲要777講埋出黎，就知佢真係幾撚弱智

用下腦啦P牌
你查撚中架鬼車成班前線無撚哂啦
再講，如果真係有就有片大造文章，片呢？

星島 此帖已完

驚就唔好出街

咁勁？係就好

相同片？
班藍絲死撚樣見到重唔影？
難得唔洗做假新聞

不如叫記者問下

記者：討論區人人都可以申請 點知係示威者寫 定 你哋惡意抹黑？

我幫佢諗埋答案

我哋警隊有嚴格指引 絕對唔會做出違法之事 做事一定合法合理

記者追問：咁即係有冇mon post + 帶風向？

我哋唔排除用一切可能手段，行動細節唔方便透露

最後嗰句先係重點

係咁勇,就日日火魔法車入去各區狗屋啦
遠攻都少玩,玩近戰,你識分身呀

一定又係班恐怖分子上黎開post 老屈

好撚on 9, 有無諗過有無人信，係做都麻包袋啦

Set完rb唔走，仲走去主動搵警畜送頭？

我聽到既係收過路費
有冇咁on9,要錢既爆完360拎走部收銀機咪得囉啦

五人一組？？查警有咩用

要搵黑警私家車,點解唔影狗署門口啲出入車牌再跟,搵機會爆佢一獲咁on9

新玩法

係呀然後話林鄭反擊宣佈撤回 恆指急升1000點夾爆黎智英添

真係ON9

藍絲好撚搞笑，whatspp forward一兩句就信到十足驚到仆街

人一藍腦便殘...ON9到笑...

都話連登係網絡孤島

係真就好了

屌 林鄭記者會講既

18:19開始睇

我都係聽大陸人講先知，佢地話俾示威者查車，仲要係寫英文

係d黑警, 藍屍主動走去打人，跟住神獸顯靈

從網上片段所見，示威者堵路期間，竟如警員設置路障，截查途經車輛

片呢

YOU ARE FAKE NEWS!

係就好囉 咁耐都未聽過

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

政府劇本，想合理化撞人果幾單嘢

每日新鮮出爐屈示威者

信個啲真係要驗腦

Roadblock收錢今朝喺藍絲口聽過
話佢星期六晚俾左100蚊佢地

由佢地驚下

連登仲未有人諗到呢招 大家要檢討下

我個藍絲同事係全個office 咁講

第一次聽
但方法好似唔錯
當然要人多至好咁做

利申:講緊玩gta

藍絲（黑警）自己傳 今日林奠都有講
佢地唔傳 邊有野兇嶋你地
心諗 ：整完路障🚧同你慢慢查車 笑死人咩 拿拿林走啦
平時咩人會查車多

有無人可以製作文宣
宣傳下林鄭散播fake news呢單嘢

極權為左抹黑示威者，無所不用其極

好明顯又係黑警扮示威者

想搵借口加推緊急法，如封網，宵禁，96小時，充公反對派資產，
有機會臥底扮勇武。要留意

Fake news 嚟？第一次聽

網傳 網傳 網傳

你們班黑警一樣危害市民安全，見人就打、見人就拉！

我只係擔心有臥底扮勇武

btw 不推文

假新聞

藍絲好多呢啲
我啲親戚都係 十月一啲地點仲快過我知 又多過我

應該係抺黑 fake news
有咩可能我地查車 唔驚的士佬撞到我地斷腳咩
根本就係將黑警嘅暴行套落我地到

見到星島仲要問真假?

元朗架車好似係鏟上輕鐵路?
關示威者截車撚事咩
好明顯係有狗想用車撞人呀?

最恐怖係林鄭親口講

藍絲group好多假消息屈示威者

佢講嘅連登係唔係呢個連登？
未響呢個連登見過 d 咁嘅嘢喎

而家休班警都帶槍，邊個咁蠢去玩命
老吹又呃人

信且藍，不信且黄
完

獅子山山頂停左幾架隱形戰機添呀 on撚79

即係藍絲個額頭會寫住個藍字?

on 9 真係既話狗仔死咗la

據聞示威者收埋左兩架航空母艦係維港tim

多謝對家過咗新套路俾我哋

嚇9 班腦殘藍宵禁？

都幾有想法

BK話示威者設路障收$500一次革命奉獻買路錢添

SET RB 咪即係企定定俾你黎拉人?

咁你都問得出

企定定比你地拉咩 傻鳩

尋警要設路障？

無論係收過路費定係其他
我想FC有無真實個案發生過
未必係示威者 可能係黑警/黑社會做

first aid手勢都會變間碟叫停
幫手指路又變截查

係真就好喇 召喚神獸

見都未見過

印度人乜鳩都冇，就放火燒鳩咗個政府大樓
搶槍已變得基本。

打落單狗，搶槍先係保命嘅手法。
在極權下冇人可以保護到你，只有自己保護到自己。

如果針對休班警既話係好主意
多謝藍絲出橋

真係其事 路障會要求車主打開連登 一經證實連登名係光復香港64即刻施襲
屌你老母五毛

「本報留意到有人在網上呼籲以五人一組設立路障，並以休班警員及「腦殘藍絲」為目標」基於一句咁嘅嘢，成篇內文就任佢作

同埋其實佢成篇文都係quote 網上講嘅嘢

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

林鄭話留意到有人查車睇車內人身分同身分證

佢指d無number嘅犬？

Me too